其實鬼佬係咪真係咁高

係香港既鬼佬好多都好高
但我睇返d數據，發現又唔係想像中咁高
例如20歲美國男人平均175 (官方數據)
只計鬼佬就177
歐洲後生仔就177 178

香港數據就173cm
即係理論上香港男仔其實唔係真係矮好多

有冇去過外國既巴絲講下鬼佬一般係咪真係好高
多唔多人係矮過170？

係

係香港啲鬼佬高其實係因為有 selection bias, 通常（緊係唔係絕對）可以嚟得香港工幹或者旅行會由歐洲去到香港呢啲咁遠嘅地方嘅人係相對比較 top 同埋 adventurous 果批

其實你去返佢哋本地睇返佢哋啲本地人, 唔係好似香港嗰啲鬼佬咁個個高大靚仔

利申：而家喺歐洲住緊

當然普遍都係比香港人較高大, 但冇在港鬼佬咁誇張

之前去西伯利亞發現有樣嘢幾有趣
機場個鎮偏城市啲 啲人大部分高過我/ 一樣高
但鄉郊啲個啲人普遍矮過我
p.s. 175cm高